邊到仲有$250左右 hg鐵甲萬能俠一號賣

而家奇趣都係得great mazinger
一係就玩具反斗城近$300
有冇巴絲有地點介紹

原來海港城玩具反斗城賣25x
大家有興趣快去搶